[
    {
        "randomId": 624
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mvuye ikuzimu bampa akabando",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Umusuzi wa so",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umuvure",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nturutse hanze mbona umuntu ninjiye ndamubure",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_3": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_4": "Imirya y'inanga",
            "correct_answer": "Agasongero k'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ko So na Nyoko bameze uruhara, inzoga z'I Bwami zizikorera nde",
            "option_1": "Igihaza",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Igihaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mpagaze mu gahinga nyarira abâ€˜epfo",
            "option_1": "Icyanzu",
            "option_2": "Umukandara",
            "option_3": "Isi n'ijuru",
            "option_4": "Imvura",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Hari agate utakurira",
            "option_1": "Umunyereri",
            "option_2": "Amabya",
            "option_3": "Inkono",
            "option_4": "Imodoka yabuze feri",
            "correct_answer": "Umunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Fata so nkunkumure nyoko",
            "option_1": "Urwiri",
            "option_2": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_3": "Umwijima n'urumuri",
            "option_4": "Ururabo rw'ikawa",
            "correct_answer": "Urwiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyirandarindari",
            "option_1": "Igihepfu ku mugina",
            "option_2": "Imodoka yabuze feri",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Inkingi",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mvuye aha nshyutswe ngera iyo nshaka",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Amabere y'inkumi",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "correct_answer": "Amabere y'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Umugezi wanjye utemba uzamuka",
            "option_1": "Umuyaga mu muyange",
            "option_2": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Urutoryi",
            "correct_answer": "Inzoga m'umuheha (umukenke)"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barwaniye, nta cyatsi kizahamera",
            "option_1": "Insina",
            "option_2": "Umwana w'umwami",
            "option_3": "Umuvure",
            "option_4": "Uruhara",
            "correct_answer": "Uruhara"
        }
    }
]